ServisnaAplikacija je aplikacija za pracenje rada servisa i evidenciju
servisnih naloga.

Projekt iz kolegija OOT2
3. godina
Strucni studij informatike
Veleuciliste u Rijeci


Clanovi tima:

Zoran Vukosa
Edi Susic
Armando Vega
